唔好話我唔教精你地, 真係cctvb死忠既話, 應該係要捧viutv, 而唔係捧cctvb

1.捧viutv上位
2.viutv超越cctvb
3. cctvb唔再原地踏步,開始發力
4. cctvb開始有高質港劇

個原理其實係同intel vs AMD cpu差唔多
姐係你一直捧cctvb, 你就要預撚左香港劇集會落後其他亞州國家幾十年

真係熱狗死忠既話, 應該係要捧販民, 而唔係捧熱狗

佢地收錢做野姐